我朋友幾日冇食消夜 點算好

話說我朋友係石籬打波
比古惑仔吹雞話要追撚住打
仲比人知道左住邊
依家驚到屋企都唔敢出
已經幾日冇食消夜
點算好

食番過早餐無事